Polyu Speed conditional offer一問

我想問如果過唔到個 conditional offer required CGPA 係咪零希望 唔會收？

Speed 個 condition都meet唔到 唔好讀書啦 無謂哂自己時間

有科衰左 唔知點

speed好似要gpa2？

Send左email 問 好擔心

speed個condition係順利畢到業就得

我個conditional offer要求埋cgpa 可能因為本身都低

Appeal

Appeal 左 但機會好微

出去搵工啦 無謂晒錢

同Office 講，佢有時會再比unconditional offer (你過2正正常常好難冇)

唔該曬咁多位回覆

驚咪做一年野再讀囉
問題不大
只能怪自己當初唔努力
Btw 可以打去Speed office問下有冇外掛既
但Grad唔到都係渺茫啲